學生哥可以去邊度借錢交學費?

PT 每月都有千幾二千
銀行借唔借到二萬三?

有政府唔借借街?

咩玩法

借盡了

試下搵觀音借庫

馬會啦

上次借左2億 用凈8000萬

All in qq熊

唔敢挽 輸到驚

馬會 角大過關

食屎啦仆街保險狗

做地盤啦 做返半個月

狗會碌大佢

安信兄弟

波台9

All in 咗今晚阿仙奴＊利記